傳媒台灣化，飲食泡菜化，學生妹日本化，流行潮流中國化

而家啲學生妹都好淫架
但唔係對個個都淫
一係就要你畀錢

ig?

日本化?

笑而不語